大家仲記唔記得匿名者

anonymous係一個國際黑客組織 14年雨傘革命亦曾有介入 如果搵到佢哋幫手聯絡下政府或者撚下d狗 有冇得諗
有冇IT9義士可以冒呢個風險聯絡佢地
(紅字)佢哋始終都係一個國際犯罪組織 但係一做世界就會好多個國家都報到 到時成件事就國際化

唔係搞咗黑警個網咩？

Push

佢地一早介入咗 幫香港人做緊野